究竟有暗黑組織未.....

暗查所有黑警日常
高官每日行程

習慣或常去地方/路徑

新post！
更update！ 求幫推！

(極正經) 關注被控義士進程請入，一個也不能少不是口號！！

唔好口講叫人做自己乜柒都唔做ok?

太高風險
不了
我仲要做軍師

有都唔會上連登講啦

推

撳錢
罷買
十點鳩叫
入機場行街
<——不斷做
（根據80 20理論，林鄭已經用兩成嘅力做咗八成攬炒功夫，剩低嗰啲我哋做埋去不過要有恆心地做！）

又唔好一下諗到咁極端咁暗黑先得㗎，其實叫下佢全名，放工關心下佢最近身體狀況，聽到都覺得好溫暖。